\section*{Aufgabe 2}
\textbf{a)} \\
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|}
	\hline
	35&35&90&84&97\\
	\hline
	51&53&91&103&104\\
	\hline
	72&83&120&131&139\\
	\hline
	85&107&131&167&179\\
	\hline
\end{tabular}
\end{center}
\textbf{b)} \\
	\begin{center}
	\begin{tabular}{|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|}
		\hline
		220&220&165&171&158\\
		\hline
		204&202&164&152&151\\
		\hline
		183&172&135&124&116\\
		\hline
		170&148&124&88&76\\
		\hline
	\end{tabular}
	\end{center}
\textbf{c)} \\
Nein, dies ist nicht möglich, da bei der Anwendung des Mittelwertfilters Daten verloren gegangen sind. Die ursprünglichen Werte der Zellen können nicht eindeutig aus den Mittelwerten errechnet werden. Lediglich die Negation kann durch erneutes Anwenden rückgängig gemacht werden.